暴大人用park the bus守城啦

你哋頭先下晝明明都識得燒巴士點解而家單程路反而會用肉身擋
當然你鍾意嘅唔攞嚟做路障攞去p=mv我會更加開心
希望打緊仗都有暴大人見到

準備出嘅手足們 記住進攻

進 攻 係 最 好 嘅 防 守

用盡所有方法開架旅遊巴塞路啦

我哋可唔可以係外圍圍返班狗

咩民意都唔撚理啦 唔想你地有事

燒狗宿救學生呀！

遠水不能救近火！！只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！

分頭行事！
主力反包！
另小隊開花！

中大地理難去，但去到就去！人多就咩都有可能！求下大家！！